我係一個土生土長既利物浦市人

我係一個土生土長既利物浦市人
基本上一出世就比曼聯果面歧視
啊爺成日都講以前曼聯點樣用歷史打壓佢地
所以我好憎英超,曼聯
佢仲講過好耐以前既曼聯會捉利物浦球員既屋企人/老婆威脅佢地
又殺我地好多人
又要我地交好多好多保護費
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨
不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

反獌一世有責